傳中國已經開始沒收漫畫

そうですねー

動物台毒撚好快未日

焚書坑儒

禁埋漢化組，ACG網，禁埋動漫節同cosplay

窮到要收紙皮換錢

今後只可睇灰太狼及維尼系列！

咁網上個堆漢化？

Jojo 都禁，最近想睇番喎

維尼要成為黨書了

真正既焚書坑儒

實施真正共產主義

2 樓 觸手勇者 QQ44440603 推70 噓-
昨天 21:17
我話說完了
誰贊成，誰反對?

笨笨a R嵐~同居幸福中 碰碰碰 還有誰反對？
3 小時前回覆

幾時學蒙古佬

文革2.0來了

而家先來禁巨人
終於發現自己係瑪雷人?

大陸毒撚要反共了

毒撚、腐女：我討論政治

屌，儘快移民喇大家，共產黨好快搞埋香港

連美少女戰士都

連毒撚腐女都趕絕埋，維尼以後剩係比支那人睇習帝思想論嗎

我懷疑係咪真係會咁做
因為漫畫同網上免費電影/ 動畫/ 電子遊戲
根本係消磨後生一群時間同意志嘅工具
即係1984 裡面嘅廉價娛樂一樣, 用嚟麻醉人心
(呢個亦都係我覺得大陸縱容呢啲侵權網站仍然生存嘅原因)

萬一冇哂呢堆嘢
班後生仔一冇嘢撈, 個個走出嚟大動亂都似

中國咁多漫畫迷，係煽風點火就趁宜家啦

好多漫畫都係反暴政

留堆國產劣幣，咁就解決左真空
唔鍾意就唔好睇，或好似發條橙咁迫你睇

cls

連漫畫都禁埋
加埋條膠鐵
覺唔覺越黎越有V煞feel

之前一時話巨人係中國人，一時話巨人係日本人

以家發現劉曉波將隻野傳咗比人了

今次仲唔暴動

喜洋洋
灰太郎

雷鋒漫畫

海賊王

毛太郎

呢啲又崇日又反動，早應該要禁

明明毒撚唔會犯罪係因為坐監就睇唔到新一期漫畫
官逼民反系列

唔睇得日本 咪只可以睇國漫囉

我估無論網上或小鋪
只要唔賣大陸狗漫既都禁止佢地
知名果d應該大陸收歸國有

真係官逼民反

共產科小學的劣等生

騰訊芒亨online買左版權都俾人強制下架
比漫畫更加沉迷嘅遊戲都禁左

平時已經係咁提人叫雞

嫖又唔俾
機又唔俾打
漫畫又唔俾睇
離暴動不遠了

駛撚搞咁多野咩
反抗既係人 殺鳩晒d 人咪無人反囉

以後睇北京食屍鬼

你叫動漫台某幾隻五毛情何以堪

文化鎖國開始了

留言好好笑

無聊時幹甚麼？
看習語錄高潮噴汁

上課
9-10 唱國歌，背黨章
10-12 平語近人
12-1 食元素表食物
1-2 教育電視（央視）
2-4 平語近人（功課背「習近平總書記用典」)

放學

抵死啦依班死人大陸佬，平時異見人士俾人拉俾人打俾人軟禁俾人隊死都闊佬懶理

依家?仲有邊撚個會幫你班契弟出頭呀？

狗共目標唔係後生仔，係做樣去奶安倍屎眼。
日本擺款同中國好似做fd，第一樣就係被侵犯既版權。
你諗下依家tencent，youku，愛奇藝呢的網站咁撚有錢，如果動漫可以經正途賣入中國？
果度賺既錢夠日本仔培養多幾十個宮崎駿同井上雄彥出黎。

應該係版權權問題
全中國嘅版權都去哂電子商度
而佢地又無出實體書
所以實體書全部燒得

Bilibil有，沒禁到

因為日漫有好多對抗強權爭取自由嘅意識

啲漫畫揾鬼睇咩

啱啱放監？
而家中國影片網既新番都係向日方畀錢買

正想講⋯⋯

支爆不遠了

搞漢化係會俾人查水錶
不過唔搞事都會俾你繼續嘅
(講緊四五年前)

咁我依家拜毛主席定習種啊屌你老母

習大大想班後生上山下鄉建設祖國呀
緊係要禁呢D精神毒品啦

破四舊

見到呢d暴政就好開心

你話禁電視台禁書禁異見人仕言論都話，禁少眾漫畫

迫毒撚做mk

Jojo明明有中國野史：柱男去中國學孫子兵法

好多翻譯組可以失業了

可能遲下連海賊王都禁

大陸班毒撚冇左動漫仲生唔生存到

共產黨唔相信呢套，只會越管越多

趕盡殺絕
再嘈送晒入集中營思想改造

睇吓支那動漫網呢幾年都愈來愈多國產動漫同音樂，睇嚟刁種真係有用國產娛樂取代外國娛樂嘅野心

不過我擔心係支共未來幾年會發動戰爭，所以而家開始禁止娛樂（之前都對影視圈出手）嚟確保士兵嘅質素

真係想逼班人暴動

動物台班毒撚仲會唔會奶共

焚完書可以準備坑儒

台仔「碰碰碰」開指槍聲
香港人：系咩？碰～

大倒退

你冇AV睇會出事d 定動漫

思想控制
絕望鄉

好似海賊王呢啲大陸應該一早要禁啦
政府腐敗又有革命軍呢啲字眼

離焚書坑儒不遠矣⋯⋯

圖書館戰爭真人版

未坑儒呀

北京吸血鬼之吸乾冰冰

中國英雄-吸精瓶隊長

一個現世代既國家連漫畫書都要封禁可想言之個管理係幾撚廢幾撚落後，真係一個唔長進既垃圾國家。

係就快d封國啦

垃圾國家垃圾人， 有雞先定有蛋先？

諗起魔劣係咁串中國佬 俾主角手撕

鬼國cls

抗中奇俠禁咗未?

焚書坑儒2018

根本毒撚就係要關心政治
好多動漫根本講緊政治

Gundam 已經係一套套政治動畫
都唔明點解動物台既人點解會政治冷感

北京食屎鬼，又名北京歪種

屌 隻維尼好撚樣衰

本身比人舉報過架
大陸好多acg痴線佬鍾意大家一齊死
乜撚野都舉報
唔鍾意套作品就可以作個理由舉報
何況巨人呢d開口埋口自由
以前係d公務員唔做野禁d唔禁d
而家渣正黎做姐

其實佢地係自己玩死自己多
太多舉報撚

大陸人睇咪咕圈圈啦, 唔係無聽過下化

有乜所謂
乜年代，個個都上網睇啦
除咗龍珠全彩，其他上網睇好過
連jojo 網上彩色版都好過書

上年開始 約定夢幻島已經狂硬食韓肉

大把作品有政治/管治嘢加咗入去
甚至有啲根本個背景就好政治化
有認真望過下思考下就察覺到
只係有啲人見到都當睇唔到
或者j下啲女就算

哩招仲有用過圍堵美國領事館

似係關版權事
以前冇版權就由得你岀老翻任人睇
依家 qq愛奇藝果買左版權就要焗人俾錢睇正版

意識形態嘅野講真一直禁得好hea,可能知道越禁越引到人睇

講真就算你睇完漫畫開到竅
依家中國個監控咁勁，睇死你冇人咁造反

中國人仲脫離到百度，微博，微信咩

敢*

唔好以為大陸毒撚就一定祟日
見唔少大陸毒撚一邊用日本動漫做icon 一邊發表愛國仇日言論
好似雙重人格咁矛盾

漫畫王app末日?

那麼，以後那些支那人，還有甚麼人生樂趣？

海賊王都禁埋

𡃁仔冇機打 冇漫畫睇 會做乜

唔好啊

支那仔睇戰狼夠喇 個個義和團上身

版權有救?

有維尼王

睇黎真係要學定日文
睇動漫

其實大陸現在自己都開始出動畫啦
例如劍三 (本身係隻好大製作 online game)
今年都打算出埋動畫版....

熟讀習語錄

痴撚線，圖書館戰爭咩

廢尼有呢種智慧唔會做咁撚柒多On9野啦

之前睇三和大神
班友就係為左打機先去打工
依家機都唔撚俾打動漫又唔俾睇

攪多次上山下鄉,同回人大杯酒,大塊豬肉

地球聯邦=歐盟

叫佢地睇那年那兔囉

廢尼根本心理變態
大家有錢齊齊搵唔撚得，係要攪撚到個世界好似清朝年代咁，普世價值又唔撚識
俾呢種人話事世界一定大亂

唔驚暴動

毒撚=垃圾 鍵盤戰士

驚邊個

中國版圖書館戰爭

人地要去走社會主義極權主義,同老美西方自由資本主義一較高下.
完成契哥蘇聯/感謝侵略既日本帝國/希魔都完成唔到既偉大事業

等緊批鬥地主

愛國仲睇小日本的作品
死漢奸

睇返歷史都知註定失敗
攪掂支那唔等於可以攪掂世界
佢又唔係唔知自己又唔似希魔咁有料
條友真心痴線，無料扮四條

中共無話禁娛樂呀

不過係要班人係管制下娛樂囉

咩革命反國家劇情唔準睇

淨係可以睇正面既

同埋順手cap人地一水搵錢

睇支那漫畫啦

與天鬥,奇樂無窮,何況中國人最興易天改命.
攪掂內部就一定向外擴張,跟住成仙成佛,長生不老之類

希望動物台班毒撚見到支那班毒撚比中共搞會醒覺

歷史重演
焚書

會唔會遲吓漫畫人app都bam埋

楚雖三戶

咁似十年入面本地蛋嘅劇情

一早set定晒cctv＋封鎖消息
動亂好快就鎮壓到

btw幾時到香港

B站應該兇多吉少